（長文）上完人地個showroom，我決定辭職

做緊sales要成日跑街，但每個月搵得萬幾。
咁岩之前有個客係女仔搵我，話佢岩岩轉工。
而家同幾個年輕創業家攪緊新野，
叫我上佢度睇下。

上到去利園上面有個全層office，
原來佢地批發緊美國上市抗衰老產品同護膚品。
原來家下抗衰老係潮流，誠哥都要投廿十億。
佢地既產品有幾十位科學家研發，
當中有諾貝爾獎得主tim

宜家佢地team leader已經搵緊幾十萬一個月。
雖然我唔知點搵錢，但跟個咁勁既人，
賣咁勁既brand一定好好搵

所以我聽日就辭職，跟佢地學野
賣呢個brand

Nu Skin !

想像自己每個月搵十萬
日日開酒，船P，溝死女

已經扯旗

曲到直喎樓主

咩呀，大好機會黎呀

我已經急不及待好想玩玩了

小小創意都冇

嘩 呢獲真係 fatfat 喎

又係老鼠會

Nuskin有咩咁特別

有無咩伯爵 候爵個類階級 聽講越多錢越高

呢間好過香薰
因為真係好多女人買

快撚D升做五星上將利伸返過佢event d炒散

返左2日原來好多女
有個20歲，幾高隻腳好長
佢話屋企都有唔少貨，可以上去睇下

佢又住銅鑼灣，上到佢屋企貨都未睇
已經扑左野